白衫少女被濫捕 藍屍：個女仔用鐳射槍射警察

好叻叻呀你

唔好話佢用坦克碌警犬

啲人渣唔會惡得幾耐。

9月8日美國復會就喺攬炒大時代的開始！

又係乜都無做過點解拉你既理論

真係冇撚腦，袋又冇，手上邊又冇仲要即時抽水搜身都冇你所謂個支雷射槍，射射射佢老母精蟲上面啦

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

不嬲9up

大家唔好跟車太貼住！等楊議員出來交代先再評論

點解D藍絲諗野可以咁K型，好似腦部有缺陷咁，定比人洗腦

交代啲咩啊，現場如果有搜出就拎出黎啦，帶返狗屋冇都屈到你有

D 狗阻住睇星都要拉？

拎雷射筆出街犯法啊?
擺明濫捕

又知係觀星筆

好撚戇鳩
“佢如果乜都冇做過，警察做乜拉佢，好得閒啊，條女抵死”

咁點解我唔可以講
“政府如果乜都冇做過，示威者做乜反對佢，好得閒啊，政府抵死”

冷處理 勿再推

屌，懷疑改圖，果啲集束光線點會手臂都有綠光架

筆呢 攞支筆黎見我

on撚鳩有又點
咪撚俾人洗腦洗到拎住支 laser pointer都犯法

樓主，有冇link
fb唔見有呢個post

對家火速搶輿論
對非禮隻字不提！
去comment正視聽！

上啲藍屍page舉報返啲藍屍出黎

收皮啦 就算真係拎住支筆犯咗乜法呀
距離咁撚遠點攻擊黑警呀？

冷靜。唔好俾人用激將法。班友自己都係圍爐自high

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

張圖咁細 任你up 螢光筆都得啦 手機電筒又得

原來個世界有平行時空

呢啲人個腦塞撚住左 救唔到
唯有祈求佢地某日路過俾黑警扑穿個頭再夾返狗局

有冇ching可以改圖改到佢渣住激光劍？
之後就sd翻上藍屍gp
冇片影到就收皮啦，單單一張圖，我改到變激光劍都得阿

圖就淨係得警犬騎住個女仔
連laser都唔見有支

應該係就係有laser pen
但唔代表警察可以咁樣可以拉，仲要咁樣粗爆撞低人摸身摸勢

係真係有用激光筆照過黑警 pprb一早出黎講啦
點解追極都唔講
幾肯定係拉錯人
然後老屈佢

屌你老母明顯改圖啦
Laser射落地下會勁深色 你當我地on9?
仲有立場蘋果既圖係無綠光

改圖者全家生癌梅毒死

又係班坐喺屋企望住個mon
以為自己係現場知道曬事件全貌嘅傻閪

屈孕婦係肥婆單嘢都未撚完
跟車咁撚貼小心炒車

屌你啦
其實個女仔係高達駕駛員
竟然話人玩laser

楊議員張相來源係邊度？之前有無被鬼加工？

呢啲人對真相真係完全冇興趣

可以咁應佢地

Show張南京大屠殺中國人俾皇軍處刑or慰安婦嘅相然後話: 個女仔用打皇軍呀，所以俾皇軍殺死 Or 好人好者做乜會俾日本人殺/強姦？佢一定係想暗殺皇軍

May I beg your pardon?

班藍屍真係腦裝屎

隨心

支槍呢？任佢寫乜春都信
你話個女仔拎鐵通襲擊警犬都得啦
藍屍就係咁無腦

藍屍理論係警狗一定啱所以唔存在漏左捕問題